====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: EN MILLIONS D ' HABITANTS	POURCENTAGE PAR RAPPORT A LA POPULATION URBAINE DE LA FRANCE	EN MILLIONS D ' HABITANTS	POURCENTAGE PAR RAPPORT A LA POPULATION URBAINE DE LA FRANCE
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

